發現759 開始賣福島附近嘅食物

早排見到佢出左包寫明係群馬縣出產嘅蒟蒻，Google 一下先知正正係福島五縣之一。

諗起都驚。

759專揀人地唔賣既貨

早幾年見過好似想用label遮住產地

非新鮮農產品好似解禁咗好耐
Btw 其實歐美一早解禁 冇幅射超標好耐 而家香港政府都諗緊全面解禁 反而台仔重成日on99話核食

錫安教 的人都好驚日本黎的貨物。
樓主？

唔驚啦，我係日本都食唔少

果間野態度西食水又深，on9先會去買

其實宜家都有d 遮，唔知真心定點。。。

輻射測唔到唔緊要，最怕微量輻射元素係食物鏈同人身體某部位積聚，internal radiation 都可以好傷。

利伸: 上過輻射course

我就唔介意遠d 嘅區域，但福島本身就唔掂了。

群馬縣又叫近 , 咁東京仲近, 有喪屍未

究竟中國製多輻射，定係日本製多輻射？

人如其名
Btw 我信錫克教 唔係錫安教

日本內銷個D先安全
出口食物喇喎.............

收皮啦你間野d位置西 平?唔覺喎 同士多仔差唔多價錢

請火速通知各親友，傳遍全世界！

近日，日本6艘装满海產品的貨輪分别運抵青島、大連、上海、廣州、深圳、海口這6個城市的港口，這些海產都是在福島核電站發生事故後在日本海域内打捞到的海產，日本並不打算把這些受到核福射的海產品銷往日本國内市場。而是直接瞄准中國市場。其中的用意讓人深思。此次運輸的海產品有：鱿魚、墨魚、劍魚、海虾、海蜇、带魚以及一些魚翅加工品。各位同胞相互保重 ，早上鳳凰衛視也報道了，立即給掐掉了。請火速通知親友，傳遍全世界。
日本人說中國人是垃圾，不團结，今天腾迅公司和日本人打賭，如果在兩周内轉發超通兩百萬的话，日本人就是垃圾，是中國人就轉，請大家一起發！（转发！）

咁歐美全部國家都check唔到 都應該冇死

你賣廣告賣得太明顯
起一起底都知你咩料
好令人反感
而家我mark住你間嘢
點都唔撚會去
你間嘢真係好，就有麝自然香
而你都唔使又生硬又假咁做打手

連登俾你用黎賣廣告架?

你上面堆字將 radiation 換做其他 chemical 名都係岩，基本上即係無講過野。 radiation 又好， 其他chemical 又好，劑量決定毒性。 概然你讀過 radiation course, 可唔可以請教下食物常見而又可以長期係身體某處聚集既 radioactive substance 有咩？